720落大雨祈禱區

集結在沖繩島之西的丹娜絲已升級成熱帶風暴，天文台預料以時速約25公里向北橫過東海。天文台熱帶氣旋路徑預測，丹娜絲今日（18日）最接近台灣、沖繩一帶，預料周六（20日）直撲韓國（南韓），進入內陸後減弱成溫帶氣旋。至於呂宋以西海域的低壓區，正為廣東沿岸帶來不穩定天氣，內地中央氣象台將其升格為熱帶低氣壓，預料強度逐漸增加，有機會在今晚或明早登陸或擦過台灣南部沿海。

廣東風勢微弱，令本港今日天氣酷熱，最高氣溫達攝氏33度。受低壓區影響，明日（19日）會為本港帶來幾陣驟雨及狂風雷暴，最高氣溫仍維持在32度。民陣在下周日（21日）再次發起遊行，天文台預料當日短暫時間有陽光及有幾陣驟雨。

香港未必會打風，但天文台預測位於南海東北部的低壓區將會移向台灣一帶，並在未來一兩日為本港帶來不穩定天氣；同時受一股偏南氣流影響，下周初至中期華南沿岸有幾陣驟雨及雷暴。

酷熱天氣警告現正生效，本港今日部分時間有陽光及酷熱，在正午時分本港大部分地區氣溫上升至33度或以上，預料稍後有幾陣驟雨及狂風雷暴。根據最新九天天氣預測，最高氣溫普遍維持在32度，明日受低壓區影響為本港帶來幾陣驟雨及狂風雷暴，多雲有驟雨的天氣料維持至下周三（24日），其後短暫陽光再現。

又係著白衫

唔係改左21號咩？

20係保皇黨行

如果721落大雨都勁多人出黎，其實幾型

B哥濕身圖.jpg

721應該無乜大雨

如果班仆街今日遊就正

條隊最少長1倍

原來7月20取消左

Print 出黎痴係連儂牆比老人家知

Airdrop 比人

唔好搞到老人家白行一趟

希望黑雨

話說每次撐警集會都落大雨
而咁多次反送中遊行同集會都好好天
真係天有眼睇

高溫觸發的雷暴正影響廣東，雷暴警告生效。天文台在下午2時05分發出黃色暴雨警告信號，表示香港廣泛地區已錄得或預料會有每小時雨量超過30毫米的大雨，且雨勢可能持續。

天文台提醒，一些低窪地帶及排水欠佳的地區會出現水淹，而大雨亦可能引致山洪暴發，市民應遠離河道。

就算黑雨
721都會出嚟行

720黑或紅雨，咁咪大昌更名正言順叫人出去
黃雨行雷好了

係喎唔係改左721咩？

蓋清燈撚到21落

La More all Lee Tall Fall

落撚死佢地

睇吓保皇狗會唔會勇到落雨都出黎

721

落雹先好玩

上次落雨佢地話感動到個天喊,比雷劈唔知會點解釋呢

雷雨牙

黑雨加雷暴

著白衫濕身會露點好SEXY

大交合會唔會玩嘢，星期日落幾滴都掛黑雨

玩水

開始聽到雷聲

呢幾日都係中午熱到咁上下就突然落大雨

已落

三點先黎料pls

太早

短期內有大雨

兩點開始落

推，721要人

支持支持，大雨大雨d

改左係21號

集氣

天有眼黃雨

最好打雷啦
班友其實等天收
劈佢老母

天助我也！皇天擊殺

識自動導航咁

個雨雲又大又快 橫風橫雨黎

添馬公園一定係滿地泥濘

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

落雨planning：
今日香港下午時分廣泛地區會有暴雨
截至下午二時，黃色暴雨警告信號依然生效
下午四時，天文台宣佈改掛紅色暴雨警告信號，金鐘中環一帶有水浸
下午五時，黑色暴雨警告信號經已發出
下午六時十五分，更改為黃色暴雨警告信號
下午七時，所有暴雨警告信號已經取消
下午八時三十分，皓月千里

快點淋濕佢吧

雷神劈撚死班仆街啦

希望落埋雹再加打雷

淋鳩死班仆街

要儲到4點先大雨

最好行雷皇天擊殺

守你老母閪護咩，淋死你班傻閪

個天黑撚曬

係果邊放金屬氣球上天會唔會引雷

皇天擊殺

天黑黑！人在做，天在看

落雨有無得加錢

淋病落地獄

唔好燈

It is rain like dogs and cats with thunder now......

Push

我有一招求雨術，好使好用。

就係「我唔帶傘出街」

睇下！落到狗屎咁。

上呀
落大d

冧死班傻閪

風起了

想睇慧琼bb白衫濕透

落雨加幾錢

班契弟5點先開始喎，頂住呀雨雲

未必頂到5點

怕曬到咁

師兄係 William hung fans?

用行動證明支持淋病

去佢地d page留言

下大雨天，小心著涼，還是不要外出活動好了。

行雷霹死班仆街

宜家KEEP住毛雨好啦, 四點先爆出尼加何妖上台行雷

而家連上天都睇唔過眼
劈死你班藍絲

5點開始，5點3散

左面有塊乳暈黎緊 靠晒佢

究竟今日有冇集會

希望今日多d廢老出去，班死廢老身子咁撚弱，淋兩下雨真係隨時瓜

除左HKGpao、幫港出聲，
仲有無邊堆藍絲page有推720？

5點wor 點得啊

推

佢仲敢出嚟？

落雷

落緊啦

講聲sorry, 係cctvb既天氣先生

太早.....

淋死班賤種

浸死就最撚好

天地有正氣，雷獸召喚。

有圖正評

蓋ching可唔可以幫手吹大雞

祈福

請望住下面個咒輪唸龍王咒

讀音：
Namah Samanta Buddhanam Vajra Me
南磨 沙曼打 Bu打南 哇支啦 咩

唸完後
請講「願以此頌唸龍王咒之功德，迴向香港水域所有龍王
祈請加持港島區今日狂風暴雨，祈請加持港島區明日放晴」

意思：
Namah / Samanta / Buddhanam / Vajra / Me
禮敬 / 一切 / 佛 / 金剛 / 龍

落到佢老母濕曬

唔好呀

梗係臨開始前30分鐘落到狗屎咁樣，起碼落三四個鐘。

Sing hallelujah to the lord